後門入U既你地過成點?

冇識既人升返同校
D人埋哂堆，完全識唔到FD，有都係hi-bye
又成日發夢發到學都唔想返，功課唔識做又問唔到人
總之每日返學就好辛苦 ，感覺asso果時仲開心

正常呀 我個陣都係咁
其實好睇你自己敢唔敢踏出第一步

邊間u？

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

我都係 不過我啲fd都係係連登識

想埋返後門狗堆 但係又唔知邊Ｄ係後門入
其實已經踏出左好多步 但係感覺都係熟唔到

同你差不多 不過已經第二年
仲有一年要捱
揾啲嘢做令自己分心

me edu same situation

想快d grad左佢算

intern fyp同一年

去左Exchange 黎緊又讀得少
day off又多又有時間番工

以為自己開post

ching點捱

習慣一個人就得快樂毒L每一天
利申:非後門,有去ocamp有上莊,上堂基本都係一個人

打錯,冇去ocamp冇上莊

啲fd一係係cu/poly 得自己一個上堂唔習慣係U嘅生活 好掛住係cc讀書嘅日子

可唔可以講下點入返3大
我都2左，但見3大無3322，就算過幾年再報都無得報

定係睇唔同科？

我都係

覺得自己英文好廢

主要同hd fd一齊
上年升番,上年幾勤力,今年開學到而家書都未開始點溫

輕鬆屌打

同樣無friend升同一間u
但對學緊d野幾有興趣
算係不幸中的大幸

同感

Asso入UST
好開心 日日同班frd一齊
周不時又識到新朋友

利申 同住hall班frd食緊dinner

考Ielts

我讀果科睇 中文dse 2 考左igcse

啲後門狗成日淨係群返後門狗

Jupas升上嚟個啲一早埋晒堆 好難同佢地做fd

大家咁話

一個圈子form左 人地都唔想受你玩

是但啦 你話點咪點

因為你哋自己default已經群埋，所以未得同nonju仔做friend

55

咪撚影衰中大啦屌你老母
入個大學就不可一世咁 仲要4601呢啲公廁科都學人串柒柒
唔洗屌我後門狗啦 我就直入既

原來依家哂銀時乞食科都串得起
呢d咁既垃圾影衰暴大
等緊佢串我
利申：中大law

後門九龍塘cu
正門馬料水cu

same 背景性格所有野都差太遠

感謝巴打仗言

你收撚皮啦屌你老母 唔好講到讀asso唔洗努力咁 我大把asso升u既朋友付出幾多努力我好清楚 絕對唔會比我少
同埋你講乜撚野 一時又話asso升返上u冇問題 一時又話人後門狗 你想點撚樣？
再講 你幾睇唔起人地都未去到要咒人死全家既地步啦
你呢種不可一世既態度抵你讀唔掂大學

入asso堂堂正正升返上u? 你噏乜鳩 頭先先講asso係後門狗嚟 就係dse考得唔好先要讀asso 呢樣大家都知架

由佢啦 讀垃圾科都要學人串既人
應該自卑到一個點

睇唔過眼呢啲垃圾影響中大

巴打你好型

條友讀唔撚掂大學就走嚟踩人攞優越感

你咪又係嗰啲上連登講柒嘢搏存在感嘅毒撚

真係唔知你係on9定點，自己走出嚟俾人圍剿，以咁嘅智商都入到u，我無野好講，只可以話暴大浪費左一個學位比你D咁不可一世同自視過高嘅人

你啲中文水平真係有待改進 唔該睇清楚你之前嘅留言再覆人啦

多謝兩位巴打幫我地 中大人真係好有人情味同正義感

下年入u 聽完巴打咁講真心難受
讀緊cc 識班fd都好有目標 大家都好努力
但臨入u啲自卑感真係湧哂出嚟
上班位巴打係串
但都證明咗真係會有人咁諗 呢個係事實
始終有距離感 即使幾努力都好

你基本邏輯咁渣 就真係影衰哂我地正門既人喇
公開試成績同智商既關係其實好細
公開試主要睇你肯擺幾多時間啫
科科都操熟十年pp三大走唔甩啦 但係咪代表智商好高？最多只能講係應付公開考試方面有一定能力

Ps dllm dse >25分

實係有啲撚樣中意狗眼看人低
你付出過幾多努力自己最清楚 加油

明嘅 客觀嚟講讀asso係比較容易入某啲u 特別city呢啲都收得多asso仔 被人講後門狗我覺得冇乜所謂 同埋我真係好感激有asso呢樣野存在 起碼都叫有個機會俾我地讀大學 無論個體驗係好係壞 至少都經歷過 將來就唔會後悔自己冇讀過u 我真係好鍾意cc啊

0.5!

好屈。。。

準備緊入暴大
其實cc真係幾好 資源又多 上堂又舒服
師資其實唔會同u差太多

你屌打人first hon grad la

聽見都傷感

同10分都無，但係有24k人工一樣

勁喎入暴大 介唔介意講係咩科?
唉 今年grad嘅我冇得用新電腦 好可惜 師弟妹真係幸福 啲硬件隔兩三年就更新 環境又好 溫書都專心啲啦

噉你咪笑人毅進仔, condom 仔

無 好能廢

讀緊AA
WK嗰邊 今年連拉把啲自修枱個個位都有電腦
除咗大枱冇 就嚟變第二個網吧

asso升好多first hon grad㗎喎。。。

無我份。。。3.6先有。。車尾燈都見唔到

2.1

我日日返學上堂食飯都係自己一個人 一個朋友都冇

有時都會諗自己係咪入岩u city啲硬件設備同cc真係冇得比

second-up

socsci正常

好屈....

唔係。。。。。

non jupas升特別勁...

我真心廢 socsci依啲科。。。

比我就細聲d

又話quit u又話上堂速度快 跟唔上
原來讀cu science

唉 你鍾意啦
比你搵下存在感又點話

連登講asso升u好難.....我識幾個dse 2x分跪中文嘅又真係幾勁下...

讀ust咁你有女未呀

我幫人補習順手食埋

又唔係好難嘅我舊同學絕大部分都入返

因為你地屌打jupas🐶

笑狗啫 邊係人

人地咪當你後門狗，一樣係狗.....

因為後門狗制度唔公平

精英主義咪認lor....

你舊同學絕大部分first hon?

後門狗

唔係呀，入返u而已

十幾分上u, 又話勁過廿幾分。之後又笑condom仔十分都無

hea讀到仆街，未考midterm已經諗定要retake幾多科

我asso post聽返嚟....

聽話入u好難？佢地驚入唔到先凝住好難啫 應該

好多first hon.....

咁勁 睇來我太廢

有4b

咩4b

hku懷仔

5sick

hku人

住hall.lor

u too

hall is mk behaviour

我yijin 24k 屌打大學生

假

dse 8分，但係人工高過你哋。吹咩？
遲下又加人工

8分 > 15分(入U) >>>>2X分
dse反映唔到智商

警狗0智商

唉
Cc真係幾好 配套又唔差 又識到班戰友

大家唔洗理班Jupas 仔架，比心機讀書就得
我上年都入咗暴大半神科，今年準備好入medic 醫學院上年寫咗信比我

PS: 都衰中文，2x 分

邊間?可以同你做個fd
利申:年紀應該同你差唔多,非後門

收到offer?

銅鑼灣神射手

問我？

醫生也在我腳下

明明入左心儀嘅科 但孤單到想quit

Ha~
返學冇朋友 點捱呀

日日翻學翻到想死咁 戰友全部讀社科 得我柒下柒下咁轉左入文科就嚟拎飯盒入廁所食

Shitty

Hi

同樓豬講

一樣都係shitty 仲要engine
當年冇玩o camp識唔到人
之後乜撚野活動都join 冇咩跟自己major mate玩
識左一大班fd玩得幾開心
之後一年住埋hall 同hall d人玩到顛 冇上過堂
係好好既體驗黎
最緊要唔好驚 乜撚都試

未呀 啱啱開始報 但幾有信心

精神有問題？

吊,自己心理平衡d咪得,你的確多左個機會,比人串下咪串下lo

AS1定2？

AS2

5毛狗

n賤5覺..

拍左拖好耐啦傻尻

慘過食屎

好似好正咁

開學一個月一直都係自己過日子 同asso fd入左唔同學校
就連hi bye fd 都係識得一個 完全唔想番學

Same

上堂講assignment又驚聽錯聽漏 又唔知搵邊個同學問好
Hea到覺得自己今個sem已經要retake

所以走左好多堂

見人個個拎住source抄 自己唔識做都冇人問

咩科？

N賤

我都係仲要入左個科係依家開始左讀先知唔係自己想讀既野
完全冇心讀落去 啲lecturer又同asso個啲lecturer個態度唔同
下下都expect你有咩問題都可以自行解決咁

讀OU都讀得好辛苦

繼續日chur夜chur，同之前冇分別

11月交essay高峰期 肝都爆

日日都自己一個，落堂就返屋企，又冇咩特別唔開心既，不過d course係難好多，仲未適應到

入咗hku，而家cgpa 3.7x

學嘅嘢係咪難好多？

得罪講句 既然可以「操」又唔見你班後門「操到」翻黎？成日講到後門幾勤力幾勤力 得罪講句全民asso你地咪又係收皮

讀嘅野有興趣, 都有同其他人吹水, 仲有中同師弟, 死不了

係一班被screen out既堆搵好少少既野出黎 然後講到自己deserve乜乜乜 dse垃圾乜乜物物 又串串貢咁 最睇唔起你呢班人

係year 2啲嘢都還好，year 3啲嘢開始濕鳩

我DSE都無考，一樣有U讀
咁點?

後門入，依家Final yr，有玩Ocamp有上莊有Join其他短活動，同啲新同學好夾玩得好開心。
我覺得呢啲野好睇自己，自己將自己定型做「後門入」唔敢踏出第一步就點都走唔出個框框

professor教嘅野好難
搞到我唔想温書,温midterm
有時仲hea咗

今日冇返學 係屋企自習算

我自己就好好彩，識到班non ju入嘅一齊上堂食飯。不過真係冇咩心機做assignment,可以deadline fighter到交嗰日先做。。。

你一識個班人佢地就知你係asso上？

讀下唯物論啦傻鳩

你講左野？咁就答完？難怪肥dse

Same same

而家係求合格

唔洗defer

你公開試分數乘2都未必高過我啦傻系
仲係度推垃圾po個腦裝屎

Asso升返唔係本科
而且又唔係話中意果科
讀得好辛苦 岩岩過3

拎出黎先喇 我驚我高你幾廿分炸 傻鳩

Yes Sir 我屌你老母

得把口既後門狗我見得多 你呢種垃圾真係少見 摺埋彈開喇 廢柴

為你哩個連assurance都要上黎問既廢系港豬自爆？收皮啦 廢柴

繼續得把口喇 廢柴

樓上兩件廢物嘈我dse 8分有24k

我上左3大讀到final year都連英文一句都組織唔到快少少/多左其他口音就聽唔到

利申都係後門 dse 2

有冇咁誇啊

但係唔止3大 入到8大之後成日都要接觸英文 唔係應該好左先岩咩

平時接觸到既多數都係academic / technical english
真係同人日常傾幾句就口啞啞咁
利申N展狗

讀緊啲唔鍾意讀既野 上唔倒心
好彩而家YEAR 4 GPA 2.7左右
呢年啲科 D C 咁樣 應該畢業倒

係呀！我好坦白咁講

過得都幾開心

我都係 會主動講

支持你開槍射死嗰兩隻曱甴！

我係廢柴唔配入u

asso讀bio大學揀咗engine
依家後悔緊

後門狗通常英文廢 出到黎都係乞食

屌咪同band 3 入u 一樣

好想屌女

Hello 我好似識你

每人返去等放學 其實同返中學冇分別
多左功課要做 溫書咁解
勤力過讀IVE

後門埋土表示非常同意
好多時都聽唔明lecturer的英文講咩
仲有好難組織同用英文表達的野出嚟
好撚會被quit u

利申：dse 英文攞2 (2211)

個個月入50k以上啦

同緊兩個asso升上嚟嘅做project 兩個都好on9

個人定係做啲嘢

全港六萬幾人得4000幾個人高過24分

咁仲好啦唔使應酬人哋

我呢的真係可以話唔識英文
真係唔知點解可以屎忽撞棍有offer

識fm啦

點解可以勤力過讀ive
走完後門，完全冇咩心機讀

same 連學都唔想翻

咪係，之前之所以努力讀係為咗成功走後門，但現在目的已達成，究竟有咩可以驅使你會勤力過讀ive

要first hon不過唔關我事

midture 已經錯到仆街

我試過，但真係好難堅持，到最尾係冇咗件事

咩叫後門入u

咁你真係要努力啦
我旦求second low 畢業

我求grad到only first hon呢啲嘢唔關我事

英文差 又唔識人
咪要自己努力繼續溫 睇返lecture
永遠好驚同人份野唔一樣做錯哂

好撚羡慕的人英文嘞嘞聲，可以好流利咁同外國人傾計

assignment 都話可以同人對下，
測完midterm 出嚟同人傾個時，發現自己既答案同人地唔同先大鑊

睇黎citycs 都真係幾多後門

得會然幻想曲唔知

我都係之後決定讀番asso

OU Here

温緊Mid Term ，想死

巴打邊科
我趕Deadline做到癲
Com Law要寫好多字

社科

多野背?

我自己英文差

利申: Major Account

仲有幾多年grad?

4年......我估有排Defer

我今年考番隻3仔
科law上堂聽到想燒撚左間房

I'm the law

5毛9

師兄入大學 year1?

做啲野垃圾

Year 2

我credit transfer 搞左好耐
第一堂fina. derivatives 已經係week3
每次prof. 解完example都會問 is there any question?
我有時連step 1 都唔識
溫書個時又唔明lecture note 堆符號

d fd話 既然都入到三大, 不如放鬆d去讀
但心諗無理由sem1就放棄, 唯有繼續自摺

有排涯

我應該會quit

No

太多野做 唔想煩

睇左入IU後門...

我都讀緊AA year 1,請問你dse幾分？入得翻暴大真係好勁

無人駁倒？

Best 5 15分
未入架 有機會啫
努力啲 唔識就大膽啲問lecturer 你都得

咁有自信？
你爆4？

升上去讀左垃圾science degree 跟住讀個pgde做緊教畜

叫做過咗保險線啦
幾多分就唔自爆啦
AA唔多人高分

讀得辛苦就ordinary degree畢業算。

想quit u 越讀越冇心機

頭兩年有宿都study life balance
宜家final year無宿hea到仆街

Ea9sy
Polyhd 升 ust 拎埋award 走人